啲平行時空嘅mk柒頭到底係點？

日日po下飲飲食食咁
得閒又po下去飲酒
再唔係就po下自拍加幾句無聊caption
見佢地冇長工返
得閒就炒下散咁
到底佢地人生有咩意義
遲啲佢地老多幾年 一定變撚哂藍絲廢中
到底佢地幾時死

大家係咪同我一樣都睇唔到圖

雖然我爭取自由同民主係為左自己
但見到呢班freeride柒頭真係條氣唔順

其實關你咩事

咪講撚左囉
睇到眼冤得唔撚得？

問心果句 你唔想同佢地交換咩?我想呀

唔通有出去發過夢又要同你講咩

無可否認 而家佢地係幾開心嘅
但我寧願做一個有良知
會為公義企出嚟嘅人
都唔想做個死左都唔知咩事嘅港豬

呢個世界咩人都有
建制果班咪仲仆街

我唔信同路人仲會用we7
同返中國玩

絕交

真心 唔通人地放完火魔又話你知咩

咁呢啲就收得皮啦

已經unfollow
不過得閒仲會睇下條柒頭過成點

建制仆街唔代表呢啲mk就唔仆街
就好似中立嘅人咁
佢地都係幫兇

你講佢呀？

我有個同學真係學完魔法走去po IGstory話俾人聽

Jm9....
用前線呃閪屌啲狗公定點...

Exact7ly

你岩啊其實

不過真平行時空又衰嘅

我同學女仔嚟可能覺得咁做啲人會覺得佢好勁掛同埋又係打卡撚嚟 我都想知佢JM9

都好過班mk嘅
不過呢啲就搵人提下佢啦
唔係真係拿屎上身

提咗佢都唔聽都無撚用啦
佢呢啲人都唔聽人勸 然後繼續打卡

星期日重見到有條港女post同fd去行街